等lift戴耳機唱阿lam日記唱到有人係隔離都唔知

比個阿叔笑鳩我唱一於努力一於努力